有時覺得做人好蒼涼

讀書
Grad
做野搵錢
同個唔係太鍾意既人結婚
父母老, 病 ,死

咁就一世

冇返工就想返工
有工返就好懷念以前冇工返的日子
唔想就咁一世
每日好似等死咁

做人太悶